﻿\small
\begin{center}
	\textbf{Conditions de distribution}\\
	Licence Creative Commons\\
	Attribution - Pas d’Utilisation Commerciale\\
	Pas de Modification 3.0 France\\
	(CC BY-NC-ND 3.0 FR)
\end{center}
\tiny
\parskip3pt
Ceci est un résumé de la licence complète disponible à :

\url{https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/fr/legalcode}

\textbf{Vous êtes autorisé à :}

Partager — copier, distribuer et communiquer le matériel par tous moyens et sous tous formats.

L'offrant ne peut retirer les autorisations concédées par la licence tant que vous appliquez les termes de cette licence.

\textbf{Selon les conditions suivantes :}

Attribution — Vous devez créditer l'œuvre, intégrer un lien vers la licence et indiquer si des modifications ont été effectuées à l'œuvre. Vous devez indiquer ces informations par tous les moyens raisonnables, sans toutefois suggérer que l'offrant vous soutient ou soutient la façon dont vous avez utilisé son œuvre.

Pas d’utilisation commerciale — Vous n'êtes pas autorisé à faire un usage commercial de cette œuvre, tout ou partie du matériel la composant. Le titulaire des droits peut autoriser tous les types d’utilisation ou au contraire restreindre aux utilisations non commerciales \emph{(les utilisations commerciales restant soumises à son autorisation.)}

Pas de modifications — Dans le cas où vous reprenez ce document dans une autre œuvre, que vous transformez, ou créez à partir du matériel composant l'œuvre originale, vous n'êtes pas autorisé à distribuer ou mettre à disposition l'œuvre modifiée.

Pas de restrictions complémentaires — Vous n'êtes pas autorisé à appliquer des conditions légales ou des mesures techniques qui restreindraient légalement autrui à utiliser l'œuvre dans les conditions décrites par la licence.
